侵: Biden同我debate前要驗下佢有無食禁藥先

President Trump is calling for drug tests to be administered before his first presidential debate with Democratic nominee Joe Biden next month.

Trump made the demand in an Oval Office interview with the Washington Examiner on Wednesday, saying he noticed a sudden improvement in Biden’s primary debate performance against Sen. Bernie Sanders (I-Vt.) in March. He offered no evidence to support his suggestion that the improvement could have been the result of drugs.

"Nobody thought that he was even going to win," Trump said. "Because his debate performances were so bad. Frankly, his best performance was against Bernie. We're going to call for a drug test, by the way, because his best performance was against Bernie. It wasn't that he was Winston Churchill because he wasn't, but it was a normal, boring debate. You know, nothing amazing happened. And we are going to call for a drug test because there's no way — you can't do that."

"I don't know how he could have been so incompetent in his debate performances and then all of a sudden be OK against Bernie," he added when pressed to clarify. "My point is, if you go back and watch some of those numerous debates, he was so bad. He wasn't even coherent. And against Bernie, he was. And we're calling for a drug test."

所羅門: 你都知ChinaJoe實出醜

左膠: 侵根本唔值得我地同佢debate呀 hi

笑撚左

我見到時都係笑咗出聲

其實都合理
公平起見 兩個都驗又點話

糟: 唔驗呀 !!

佢提出點會唔驗埋 搞鳩自己

佢咁做咪俾對家更多理由唔玩
其實有啲蠢
佢食藥你都贏硬架啦

串過馬撚

最後結果democrats可能以疫情做藉口唔debate
真係做得出
自己淆都講到大義凜然 "係你唔值我地花時間呀"

反而要小心浸會唔會俾人落安眠藥

成件事都cls

眼訓侵 >>>>>> 精神糟

要著屎片

Biden肯定出盡奶力阻止辯論

佢身體咁樣再食禁藥好快又話beat Biden

真係食唔知要食幾多先可以令biden match到trump
灌redbull都唔掂

又撚狗

同香港班狗一樣，onduty前要駒毒

唔辯論仲敢出嚟選
歷史上有冇美國總統選舉冇辯論？

佩洛閪好似話唔同意debate 喎

廢到咁點做總統